Fox參議員採訪，未排除亨特.拜登的電腦里有虐童證據！拜登家族與中共和解放軍的緊密關係，這是嚴重的國家安全威脅

Fox參議員約翰遜最新採訪，未排除亨特.拜登的電腦里有虐童證據！
他說，我現在不能作更多評論，未來幾天會透露

他還說電腦里有拜登家族與中共和解放軍的緊密關係，這是嚴重的國家安全威脅，僅表面證據，就比對川普通俄虛假指控嚴重幾個數量級！

Fox瑪麗亞和約翰遜還談到共有三個hard drive

除定條褲等坐監啦
戀兒登

已確認：亨特·拜登強姦和拷打小女孩的鏡頭-即將發布
Confirmed: Trump Has Footage Of Hunter Biden Raping And Torturing Little Girls — Set To Release

infowars

有其父必有其子

Confirmed: but i am not giving you the clip yet

民主黨搵個咁既人黎選

朱利安尼先生說亨特拜登的hard drive被以下認證為真：
紐約郵報
朱利安尼先生自己的律師
亨特拜登自己簽字的收據
以及亨特拜登自己的律師在hard drive 出來前一天打電話要回電腦

Fake news?

一日未見實物一律當fake news

由頭到尾拜登都係奧巴馬個傀儡。
點會唔知佢咁黑，分分鐘係big boss.

Push

痴線

唔信

EXCLUSIVE: Joe Biden's son emailed shop owner about hard drive to 'get i...

唔好撚信囉

Pish

呢啲咪先手優勢囉講咗先, 對方如果否認/反駁, 就即刻擺片出嚟. 如果對方咩都唔講, 亦可以到時擺一小段/冇咁爆嘅片引對方講嘢. 然後用返第一招嚟打佢。 呢招好多人用過蘋果都成日咁做

重點

黑鬼馬無理由唔知拜燈有幾貪，點都要燒埋佢

侵侵發聲了

啱

捉黑鬼馬同佢班黑猩猩國民返去割棉花就啱啱好
世界版圖係時候重分 西方比返日耳曼 歐亞比返斯拉夫
東南亞比返亞裔 非洲就大家三分, 黑猩猩做返奴隸啱啱好

開定花生先

目前中共，俄，伊朗革命衛隊等都擁有該hard drive副本人手一份了

離奇既係fbi從來冇請biden飲咖啡

呢啲如果侵侵一公開佢地3個嘅副本就變晒垃圾

係就快

FBI

Favor
Biden
Investigation

house of cards

已經痴撚線過Underwood

Which makes him a better President!!!!!
Biden2020

川普總統Twitter ：亨特拜登的電腦對整個拜登家族是個災難，特別對他父親喬。現在，所有信息都是真的，這是一個被證實的事實，無法被否認。這讓「50%或10%」喬不可能再擔任總統職務。

評論： 所有信息都被證實是真的！現在喬拜登需要做的不是繼續競選總統，而是向美國人道歉和認罪！2020大選結局變得滑稽！

所以唔好誤會拜燈奶共

俾得起錢咩國籍都奶

家陣騎虎難下

就算郭文貴/OAN呢班垃圾平時幾唔可信
China Joe團隊都唔敢屌佢地流料
反而吹晒雞, 連Twitter / Facebook犯埋法都要照封鎖新聞

會員你都𢦀鳩召喚

唔信有片
有片既話拜登一定受到全美國人投佢一票

其實睇佢對啲細路女啲動作都似變態佬啦

有咩問題？

侵侵都講出來 睇來有證據

Infowars is far-right American conspiracy theory and fake news website owned by Alex Jones
Alex Jones喎大佬

等吓啦

Rotten

今次係佢個仔啲片

已經96小時
佢地唔敢搵條友行出黎講

冇，全部都假，冇見過烏克蘭人，冇整過電腦！

快啦

劑牙膏

Michelle Obama: 君子呀 （搞完我冇拍片又冇周圍唱 仲唔係君子？）

侵侵牌牙膏

呢鋪你仲唔冚家鏟

左膠睇唔到

川普動用《愛國者法案》調查拜登「硬盤門」
拜登威脅國家安全,中俄伊均掌握其硬盤副本護身,
朱利安尼,班農被授權對涉案FBI,司法部等政要秘密監控(FISA)政治手段無法影響結果
拜登調查報告梳理,其勾兌中共始於1979年,奧巴馬內閣,楊潔篪,魯冠球、林俊良、北大方正等均涉案。

FISA是法庭是不對外公佈的，
朱利安尼先生曾經批准了100多條FISA監控線 。
FISA監控不受FBl的控制 。朱利安尼說我們當時有亨特拜登試圖掩蓋硬盤的郵件，但我們沒有公佈。班農先生說之所以不公佈，就是要把他們引入陷阱，
而他們照著預測做了。

未排除亨特.拜登的電腦里有虐童證據

會唔會吹大左

基本上唔會係堅料

係infowars話NYP有汁
Infowars真極有譜，NYP都係，唔係NYT

朱利安尼先生曾調查紐約五大黑幫，就是用這條法案及查案方法。

奧巴馬調查侵侵通俄門，也授權用這方法，但最後拿唔出證據

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

流料加炒車source

乜嘢都加鹽加醋

只為啱聽而寫

燒+袁+Solomom+郭
的平行宇宙

已經投緊票, 無得改人

Infowars條友係陳雲但如果佢食左冰毒同一時間啪左十枝red bull, 既情況下寫野同做節目

一次過放出黎唔通等Twitter Ban咩 睇住對家點應對再慢慢放 拖足十幾日 選輸都彈劾

民主黨係為咗排擠Sanders

好撚刺激呢

佩洛閪係時候又彈劾Trump

好撚刺激

左膠又話Trump俄羅斯

前幾日美國左膠話強姦埋佢個女佢都無所謂，一樣照投china joe

繼續話Trump俄羅斯

就算排擠佢都可以搵個後生, 要挑戰Trump, 你就好似大衛對哥利亞, Trump係老人大商家, 係建制, 你民主黨求其搵個年情力壯辯才好就好似start up對抗企業輕鬆勝利, 真係屌晒佢地老母, 最後搵個老到就黎死既人
有幾個好受歡迎既年輕人可以好似當年黑馬咁, 乜野Andrew Yang, Ocasio-Cortez, 政策一樣係中間偏左, 企出黎好似明星咁, 甚至阿婆Warren
但答案好簡單, 擺到明係Clinton-Obama老人政治, 要論排名, 要係自己友

花生黎番兩斤先啦

我登必勝
#BUT HIS LAPTOP

通敵賣國加玩幼幼，過癮噢
點都好，拜登必勝

嗰張好似係曲線抽水圖

講起3隻 hard disk
好早已經有人講係大陸有人比美國
唔知係江派定係要走佬去美國既人

冇時間啦！！啲人都投緊票，重諗住擠牙膏？

十一哥

HUNTER又唔係JOE
左膠睇唔到

Aoc都中間偏左？ching係咪搞錯咗

等睇片

信，等更加證據

一早搵基佬市長去選
Trump 可以100%提前敗選

咁侵侵sure win

黑鬼時代竟然明知係啲咁的人仲俾佢做副總統

佢睇唔到

因為黑鬼佢自己都係咁既人

twitter 堆左膠仲係度努力spin 緊

Exactly

你覺得黑鬼冇份?

美國5毛

Sanders係痴線佬, 但呢D後生仔人脈少好易騎得住, 奧巴馬一開始都係講到好撚progressive, 最後佢地都會同奧巴馬咁只不過係包裝, o靚仔同Clinton響背後講數, 有得推你出去做大明星一定肯讓步

包括五毛及民主黨自己嘅private account

macbook裝到三個HDD

Who’s no.1? Watergate?

而家睇返Obamagate 原來一切都係為左成立影子政府 暗中控制左FBI 如果軍方唔係咁親侵 我諗都比佢控制埋

藍絲唔出奇 不過講黎講去都係D Y理

軍方唔會用黎打自己人
控制FBI要黎打壓國內政敵有更大幫助

我都係咁諗

係真既話真係大新聞

用kknews都好過infowar啦

推支持侵侵

呢個網出名D post都幾準 可以信得過

like his father

推

老共心諗，有咩問題？

樓主pin呢個啦

factcheck 先喇
infowars唔可信

20分鐘後有料爆

無論戀童
定係虐童
總之燈燈必勝

希望唔好9up

真定假呀
美國十一哥呀？

係請你聽Fox 訪問，同埋有中文字幕，大家易明。

all in Donald Trump

more and more......

咁爆

BREAKING NEWS. My sources- as high up as it gets- watched videos on Hunter's laptops TODAY. Just told me point blank...no rumor...they saw Hunter raping & torturing little Chinese children...Chinese govt has the same videos...Biden is compromised. Blackmailed. Can NEVER be Prez.
爆炸新聞。 消息來源-越來越多-今天就在Hunter的筆記本電腦上觀看了視頻。 只是告訴我要點空白...沒有謠言...他們看到了亨特強姦並折磨著中國的小孩子...中國政府有同樣的錄像...拜登受到了傷害。 被勒索。 永遠不可能成為Prez。

會唔會當中有片段有埋佢daddy

紅黃藍幼稚園

唔係真既 拜登必勝

Chemicals in the water are turning the frogs gay!!!

因為佢哋全部都係咁嘅人

你以為黑鬼馬係好人先會咁講

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

強姦支那人小朋友
反而支那人 都無嬲過

某個程度上都岩,不過係佢地自己on9
奧巴馬團隊就係想自己話晒事, 知道拜登無能就特登揀佢
方便操縱

佢地肯揀果個gay佬市長一早贏左啦
不過奧巴馬肯定驚控制唔到人

支那班韮菜都明白，個支那妹係中共上貢俾拜登家族嘅貢品。

google translate 我恨你！

EMAIL 件事如果清算
OBAMA 都關事

完美瓦解命運共同體多年布局

其實可能係 要選China joe 來保住自己都有份貪証明

如果另一班人証台 佢地都好可能被黨內清算